法拉利/麥拿侖F1 Team口罩

外部材料由可回收的海洋塑料Econyl 製成
FFP3等級 (N99/KN99)
可使用200小時
另可更換過濾層重複使用

想買